個個諗移民香港真係光復條春，走晒呢頭家散硬

英國美國台灣都話收留香港人，但咁對光復香港人有咩正面作用？共匪真係多謝你呀，不嬲佢同d蝗蟲都話留島不留人，咁咪合晒佢地意囉 ，香港正式被蝗蟲攻陷，香港人呢個名正式係世界上消失，香港人被滅族，你地係咪想咁？一世寄人籬下做三等公民、離開家人朋友、衣食住行由頭黎過、比當地人努力十陪先可能得到少少公平對待、冇得再用廣東話吹水？呢個就係你地一直以來想要得到既野？？

去到外國生活由頭黎過你估好好玩？你三餐都成問題仲會擺精神去光復香港？唔好玩啦，有幾多個孫中山用一世時間去外國都要返黎搞革命？你估你個個係梁天琦有咁政治才華擔色同魅力，大部分人都只係為兩餐煩既普通人咋，去到外國你仲煩過衣家，仲講革命都未訓醒

唔好再鼓吹叫人移民，讚成平權多個外國人身分保障自己條命仔，但唔係人地話收你就個個狗衝去做逃兵，咁樣你係想大陸蝗一樣思維：唔鐘意就走，香港人是中國人的！

係又如何？

但走可以減低支那資本人才
同埋呢個世界 唔一定要有霸地/領土 concept

連登仔就係咁賤格, 無得走時就話香港是我家
有得走時執野快過光速

走又點,你咁鐘意光復咪自己成世同啲戰友抗爭
有錢既會同你癲?

其實真係唔覺得有幾多人走，齋嗡多

其實要幾幼稚先諗到買島建國呢樣野邊個國家會比塊地你建國？難度仲難過中共收檔，同埋走左既人肯定有8成難以維生（有本事個班一早有外國護照）生計都成問題我唔信仲有心機搞咩革命，呢個係好現實問題，唔好咁中二病唔好成日發夢

以連仔既脾性去到邊都被人歧視就真

怨婦撚：你哋走咗同班小粉紅有咩分別？人就係海外享受自由，但把口就支持光復香港

葡萄撚：你哋就好啦有得走，我想走都走唔到，我都想老豆老母有幫我申請bno，我都想97前出世

光復撚：走

呢一年港豬個班同抗爭冇半點關係，對香港冇半點貢獻，想走落地獄都唔關香港人事

Be water
各有各做

我就唔信走左既唔會幫留係到既人

根本香港人dna同中國人冇分別 自私自利方面更加有過之而無不及 大多數都係偽黃 一邊移民 飲飲食食 一邊ig光復

同意
唔應該抗拒保險 抗拒第二身分

日日打卡

韓國台灣人可能會，香港人好明顯就唔會

係外國抗爭，外國戰線唔比？

會嘅～ ig聲援囉

諗起就想嘔

其實好多人都已經同你一齊迫到中共翻枱實施一國一制

一國一制唔係講笑

最壞情況係香港新疆西藏化

唔見外國人屌愛恩斯坦走去美國？

從來都唔會見到藍絲批鬥其他藍絲有外國籍
但黃絲就連國籍都未有就批鬥緊

同黃絲做隊友真係慘

齊齊free ride

人已走 理撚得你

連登仔？
根本香港人就係咁

留係度你只會變中国抗爭咁,得返翻牆搞加速主義,咁做乜要辛苦咁做,真係好想入集中營咩

唔使買 同英國協調 用福克蘭 反正遲吓第三次世界大戰嗰度都係比較安全